有咩新款散水餅

個撚個都買美心東海堂聖安那西餅
有D新意既就買嘉頓雜餅
仲有咩新款散水餅

壽包

買一打雙簧白蓮蓉月餅 拆散哂好似西餅咁放
迫班仆街成隻拎上手食 又冇得掉冇得分 食到佢仆街

試過見到買左一堆泡芙

豪啲 媽咪麵每人一包

舊公司個CEO調番老家，佢全公司所有人派一人一支哈根大師散水雪條，寓意：冇得留低。（因為要即刻食，唔可以擺)

係咪papa?

之後有無肥雞食先

麪餅?

Lunch加料 咸蛋肉餅

燒味

馬卡龍，貴d

鹹魚蒸肉餅

都散水啦都同佢講新意?

咁公司同同事都對我唔差既

做得開唔開心先？
唔開心嘅理撚得佢
求撚奇買啲美心4.5一件果啲
如果開心嘅 咪買貴少少
之前喺fb一間賣餅嘅買過
係幾好食嘅 不過都幾貴

清蒸冰皮月餅

好唔爭氣咁笑左

食過lady M

Mrs Field cookies

Lm 學嘢

試過買左600幾 西樹請公司同事食

買左a1兩打 $8xx

留名參考,星期一轉地方做野,想送餅比舊地方啲同事食,西餅又好似好普通咁